[本地足球] 2016/17港超聯及香港代表隊討論

狗志食撚屎

新po留名

轉會留名

留名

I'm back

港超手足

#953

用番舊名

deokman報到